覺得自己好犯賤

同前度分手左大概兩個月到，呢排越來越辛苦
頭幾個星期心情反而仲平靜，但係當秋意涼既時候
個心就開始諗住佢 不斷睇番以前既相 搵方法backup以前既對話 係whatsapp 見到佢上線就會望到佢落線
點解自己做人就唔能夠瀟灑一點
我唔敢搵你啦 我怕你嫌我煩 唉講野好亂
你真係好好 我已經唔想再投入一段新感情 我好攰啦 你番來啦好嘛